一有沙士就少左人自殺

共狗近排唔得閒dum人落街

驚示威者有病毒

定係警狗屌大陸閪奶左野

畀人隔離緊唔得閒dum人落街